一句野講 今日私了 係可接受 可完善

首先開門見山講重點 我地示威者係無本錢再分割 所以和勇冷氣係不分
1. 非禮女仔用酒樽追打人既廢老 私了 打我好
2.疑似721打人&撕紙狗 比人爆樽 記者朋友中椒 係可以接受 但可以完善D,
下次如果真係確定到身份/佢出手打人 請開餐

係到我 向記者朋友道歉
及希望人地仆街我地唔好仆街過佢 話我左膠都咁話